究竟喺香港做靚女係咩感受？

現實生活已經總有人無條件咁對你好，有野唔識講句唔該實有人會幫你手做埋佢
即使自己做錯野同人講句對唔住人地九成九都會原諒你

網絡方面IG出個po閒閒地都幾百likes，留言仲有堆狗公係咁讚你靚女
然後inbox又有堆痴線佬/連登仔瘋狂DM人地講變態野
一個唔覺意露多少少肉又比人cap低放上連登討論
究竟佢地嘅生活會係點過呢又會有咩感受？

難以想像

應該每秒都有人係ig，whatsapp 係度hi

日日都有人hi 女學霸

每日都做愛

做港女應該好忙，唔怪得我女神唔覆我機

老左就會好慘 無人再當你靚女
反而天生樣柒既一早已經接受身邊無人對自己好 老左都唔會有咩落差

同港女拍拖一個月有兩次已經要還神

一日得廿四小時 扣埋瞓覺得返16 輪住嚟一個月分到兩次已經好好

事實上係
好多人反而唔敢追

每日都可以比人奶lin頭奶閪

男學霸都會有人R佢啲source嘅我諗

邊有咁得閒

你又知？ 唔好豬扒扮上茶

真靚女靚到45歲啦
45後都有仔有女幸福美滿洗咩靠樣

王敏奕做例子
新移民窮到燶住公屋
因為靚
15歲開始做model揾舒服錢
之後拍埋曾國祥，直情 簡job做賺錢買花戴住豪宅

金錢事業愛情
人生冇嘢掌控唔到

佘詩曼45未結婚 有錢都買唔到家庭溫暖 老左自己戇鳩鳩一個 話就話有錢過活但係心理孤獨無錢幫到喎
行出街比人叫阿嬸借過

你兩次姐，人地可能一日兩次呢

我身邊嘅靚女都係好極端 一係好多人approach 一係冇人敢approach 其實係睇佢外向程度

其實真係靚女係唔會缺人追...根本唔存在唔敢追哩個問題總有一大堆自信狗公爭住狗衝

唔洗返工，賣相賣片仲好過收租，又有人比錢，又有人tum你

我估，會對一般既甜言蜜語冇哂感覺，反而更加注意才華同財力

悶 所有嘢都太易得到

所言甚是！
因為從小就面對無數追求者，一早就已經對外在嘅甜蜜麻目咗

一日幾百個ig dm
有時覆唔晒 要叫我幫手覆

好多，你岩，不過有更多會敢追

其他日子條女同其他男人嘛

就算有實力同幾努力都好，啲人都係覺得因為個樣先有而家嘅成就
有啲異性追係因為個樣，對性格內涵冇興趣
唔覺得樣靚有咩特別

唔明追都暗戀 點都會feel到掛

無時無刻都有人sd j 圖俾你，埋你身都想同你搞野， 想認真識你果d 希望你淫底，你少少冷感都即刻負評，想威俾人睇，出街永遠俾人視姦
你唔識拒絕人既，男仔覺得你好多兵，女仔覺得你收好多兵

靚女無人敢追係都市傳說
香港班狗公有咩唔敢

你唔係以為自己靚ar ma...

d狗公好似係jobsdb搵工咁，條條女都apply下

你好核突

老老實實，
係生活上靚女真係極大優勢。

不過阿叔我鍾意大波妹多d

新會員

ching想體驗 可以係留tg就有人搵個post話係絲

返去成人台啦

40歲止常人多數都嫁曬啦

無感覺
由小到大 都係咁

有棍嘅女仔不納入討論範圍內

咁都叫慘
我都想慘下

真話永遠都無人信

連登仔最鐘意話靚女老左會點點點
現實係靚女享受完黃金時期既待遇
嫁到個有錢佬
有錢做保養 生完仔好似無生過
40幾仲成個少奶奶咁
例子 徐子琪 黎姿 吳婉芳 邱淑貞

而豬扒去到40幾仲係處女 老姑婆
眼紋老人班魚尾紋乜都齊曬
由18歲到老都享受唔到做女人既優勢
咁就一世

雖然美麗係短暫

但醜陋係永恆的

以前係高登玩釣厹扮女

真係一晚狂收inbox hi

做雞咁既感覺

埋單問埋 做靚仔有咩感受？

大撚把女人又窮又樣衰單身喇
佘詩曼起碼有錢無憂無慮

日日同唔同男人瘋狂做愛

靚女做野大把人主動幫 大把撩你傾計
豬扒冇人理 連望你都費事

應該會好撚辛苦 日日被人杯葛同針對

屌 sad but true

唸起都興奮

靚女真係好著數

想娶佢
姐姐先正

帽事嘅

觀察所得,靚仔要加埋識講野先有優勢

但靚仔比起靚女既待遇都係差得太遠

係香港有閪真係無撚敵

玩下tinder就知

見過好多靚女都會比d女人排斥同講壞話好多女唔抵得人靚就要雞蛋裏挑骨頭咁
頭盔只係部分例子

正

我諗佢都有啲技巧 唔但只靠樣
可以得到曾志偉認同 又箍到花花公子曾國祥

屌個濕鳩單機毒撚

空白支票/無限黑卡

真係見過
識個女仔成個whatsapp都係未讀訊息
覆都覆唔切，好難怪佢唔覆d毒撚

有個fd幾靚女但係好l蠢

但連曾經比人用咁好嚟對待都冇。。。

平時開個ig post賣廣告就幾千蚊
工作就係去酒店食下午茶同去旅行
得閒就做yoga同spa
去到廿尾就搵個有錢仔結婚

我都覺有哂畫面

當正啲男人係性玩具

晚晚都有愛做

假設三千蚊一Q，一日一Q，做半年就儲到首期，勤力少少一日兩Q，三個月就上到車。

Whatsapp 過千message

樓主pin this

聽過有個靚女fd講
比個癲佬由老蘭跟到返屋企留下
好彩留下有保安 先上唔到去

好奇一樣嘢 靚女係咪通常都知自己外表係平均之上

叫雞，比得起錢，幾靚都有

女仔普通樣已經唔知點過

係樣衰既女人係覺得自己中間 普通
普通樣既女人會覺得自己係中上
真係靚女係會知自己係上上上

上上上

True

咁咪即係男人靚唔靚仔根本唔重要
識講野先溝到女

點會呀
以前中學d靚女全部俾籃波撚溝哂

成班臭毒喺度幻想做靚女 好好笑
咪又係人一個 唔通話你知做靚女唔痾屎唔駛返工賣吓笑就有錢咩

😂😂 hi女學霸
你想我點叫你

試過係SKOUT 用假相釣狗公
真係好撚多 秒秒鐘都有人hi你

應該每日IG DM嗰度收到好多露J嘅圖

搵黃絲靚女睇戲再問吓佢

支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

靚女又點 咪又係要奶有錢佬條撚同屎眼
出街又要比人視姦

覺得同唔靚仔既人都係狗公
完

我諗未必
過左去o既甜言蜜語未必記得
我諗靚女係要 keep 住個量, 唔好俾佢減少

(用「擦鞋上位都係要一直擦鞋o既」呢個方向推導出黎)

好過你樣衰得來以為自己聰明

第時老左, 身邊 d 反應變差左
珍惜黎已經太遲了

自身的價值唔係人地黎肯定

而且 人大左 就唔可以靠樣

要靠自己的學識內涵

人靚但空洞 傾多兩句都悶啦

岩

我都好想試下

成日遇到奇怪嘅人
間唔中有人inbox
有啲人會用好嘔心嘅視線望你

好嘅係扮兩下低b會有人幫你
同埋易啲同人熟到
間唔中會有人讚下你 請你食嘢etc

利申：我唔靚

學你老母霸﹐垃圾蝗語

學識內涵係緊要, 我好認同
同時間如果妳可以外表再靚 d, 妳會唔會去搞

有幾難，開個fake ac你可以慢慢享受

新會然

有個靚女同事
初頭見工時老闆都冇諗住請
點知啲同事成日講話嗰日嚟見工嘅女仔真係好靚呀
就請咗佢

咩公司，我想apply

IG會有有錢佬出一球包你一個月

我有朋友都試過，佢用tinder同ig扮中上港女，po吓啲生活照咁
每日都有勁多人follow佢同dm佢
香港真係好撚多狗公

無論香港定其他國家都一樣

邊忽靚
眼光咁上下

所以話做靚女真係著數

宜家乜時代 係女一定係大哂
靚女梗加唔駛講 一出嚟即大鳩把厹痴住你追梗你
因為好靚好吸引

返工一定唔會辛苦
男既唔洗講成班自信狗公撚爭住幫
女既大部分都會幫佢

可能背後有無數辛酸史都未定，你估返支那搵錢咁簡單㗎咩

做咩都好順利

有冇李嘉欣大美人咁靚先
人靚總有一人追痴住你 但靚女唔一定完美
有啲學歷唔太掂 蠢到傻
內涵人成長一定有 做人久自然認識到好多唔同嘅嘢

點會丫
中學D靚女中一中二已被高form 溝晒
好快就破晒處
而且靚女分左手之後 仲有大把後備揀

最後就比毒撚埋單

醒未

公司仔&佬比較多 自己衡量下

乜都有人幫佢做個啲係收兵嘅靚女
識得好低調嘅靚女 private ig朋友唔多
每日都係返下工讀下書咁
反而同一個生活圈入面普通樣嘅仲多啲人追
不過出街多人望 多人搭訕係真

奶共閪

識有個靚女 仲要幾大波
佢生日個個月 每一日都同唔同既朋友食飯慶祝
D朋友有男有女
日日都要食一個生日蛋糕
慶祝地點包括貴餐廳 山頂（佢 d fd 有車車佢上山切蛋糕）
後尾佢IG caption 打：係呀我又食生日飯啦 呢個月食左太多生日蛋糕 要減肥！

唔覺得有咩慘 起碼開心過

係咪條女岩個啲冇追佢

收皮啦我最撚憎靚女
個撚個以為自己真係大美人懶高鬥扮上菜
佢地根本有恃無恐
恃住自己靚就為所欲為
個個都會就哂佢地

識個有得拍平面廣告的靚女
真係做咩都事半功倍

呢啲真係港女中嘅港女喎

靚女幾歲開始收皮？

我等緊啲嘢

唔介意

因為你唔係靚女囉 接受現實

自己同男人比強既下場

究竟喺香港做女人係咩感受？

咁佢都算有實力既

個閪當免簽帳信用卡用

其實唔關事
靚都要有自己性格

我有個中同幾靚但冇乜氣質同儀態
身邊係有幾個Fd追佢
不過聽講到宜家都A0 定O1 做緊記律部隊（唔係狗）

有另一個我覺得佢一般最尾做左港姐..（頭3）

有個閪真係好著數

通常呢先係靚女
另外唔駛睇相，溝通上都會知佢靚唔靚
因為佢地面對flirt既經驗一定豐富，談吐反應亦會feel到

好現實M

我條女大波加索 成日有狗公圍住佢轉 獻因勤
成班烏蠅 屌佢地老母

岩
我身為靚仔可以話你知
係會答到手軟

個靚女fd同我地呻 成日都有痴漢inbox問價 我地答返佢 咪幾好單刀直入 好過狗公

對比一般女仔算靚

香港後生女等於大哂

(除非月好樣衰)

點止靚女，連豬閪都好難想像
我新人問多兩句工作上嘅野都比人閪面，已經講緊條友又肥又醜
靚少少嗰d感知到你嘅存在都feel到人地閪緊你面
我都唔知存在究竟有咩理由

on9大把厹就算明知有仔都照追啦 好多仲要真係綠帽埋

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

喺香港做靚仔係咩感受

冷靜地照左鏡...
塊鏡裂左...

靚爆鏡😂🙏🏻

屌笑左

真
即係明星咁
你覺得佢係樣靚上位，人哋背後苦練既實力你都唔當一回事

其實未必一定係咁

識兩三個靚女都好憎啲「女神」作風
幾乎唔玩社交媒體，
平時都係同嗰幾個小學/初中識到大嘅知心朋友溝通

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

樓主pin tits

其實靚女最慘係
總係要俾人放上連登討論
然後再有一大班連登仔
話佢唔靚 邊忽靚 隨街都搵到件好過佢。。。。。

屌我喺感情台開po㗎唔好咁啦

講到所有靚女都係咁
好似睇唔透人有唔同特色同可以努力向上咁

屌你老母臭閪

咁連登仔又唔係個個都咁冇品既, 起碼我全部都覺得好正

ok you win

洗撚靚咩 有閪就得

有錢人真係好慘 會有機會破產
反而窮撚一早無錢捱麵包 食慣屎唔會有咩落差

請尊重 謝謝

記得中學果陣 有個frd勁似郭富城 仲要夠高（180） 果陣佢狂收情書 係可以找一個桶裝 記得有次 佢去到我果班問我xx果女仔係邊個 之後我就指畀佢睇 之後佢一望見好豬 就將個情書丟左

果陣佢成日有唔同女 學校出哂名花心 同佢出街有見過女問佢拎電話

至於果陣毒拎既我就從未發生咁既事，your face, your fate真係唔係講笑

狗公多問題

佢好似14，15 歲就破處 有個師姐趁暑假露營就同佢做 好燃誇張

毒到ff
有靚女低調到唔會俾你見到
都係睇人嘅
唔係靚女扮高竇博上菜先真

成撚日都聽到話其實靚女係無人追
因為個個都覺得難埋身
屌一撚定係假既

做靚女唔洗讀書都可以gpa爆4

同professor

喺香港 女仔到左中上果條線就可以
之後就係睇性格 外向>內向

換言之你靚到dum一聲但好靜
都唔及普通中上樣但外向嘅 多人追

利申 柒毒

次次睇都笑到扑街

真正嘅每秒鐘幾萬上落

有個朋友都算靚 但佢自己完全唔覺得自己靚 有人讚佢靚佢靚叫佢女神佢會覺得人寸緊佢 個人仲好毒 whatsapp長期無人搵 同人講嘢傾計都驚

利申:係同佢中學開始識佢先會同我講下野

真係好好笑

出名叫姣蛇，乜撚野比強

肥婆？ 有公主病病態

佢應該係內向/怕羞 +小小自卑
因為我性格都係咁
但未至於講嘢傾計都驚 係慢熱啲

係
睇徐子淇Ig
佢而家仲靚過佢後生結婚個陣
極有錢既話真係可以保養得靚過之前啦
所以靚女後生個陣嫁到有錢人跟本唔驚老左之後既野

佢大把有錢佬追啦

日日有仔係身邊切啅咁轉

如果靚仔加有錢 係咪就無敵成為奏王
每日都可以酒池肉林？
唉 屌 諗起都扯扯地

對呢啲靚女，係你本身外型正常既情況下，對佢要採取時放時收，若即若離既態度，唔好成隻狗公咁奶鞋底，要同佢平等甚至有食住佢既架勢

好處 唔出聲都識到朋友 中意既男仔都會中意你
壞處 識到嗰啲男仔唔一定認真

應該覆whatsapp/dm覆到手軟

又bin

冇錯 就係仙氣!

基本上出街已經有人問電話
你大膽少少已經大把人請食飯

好似tinder咁
女普通都爆99＋

邊一屆

有啲撚樣係我面前問我條女電話

靚到最top咪會
個個assume 佢一定唔係單身
中上樣 普通樣多人追d

最少有30000

講個銀河唯一的秘密俾你聽

因為你冇
資格 資格 資格

正解

個閪當八達通咁周圍嘟

你好靚仔🥰

民族自強

識個靚女，由十幾到而家五十歲，有哂老公仔女，仲係好多男人追

真靚女 靠自己都揾到大把錢

呢樣真，我識兩個美魔女，45前都好靚，好似三十幾咁，一到咗大約45啲紋出哂，個年齡直上返真實年齡

靚女=爆機

識親d靚女朋友都係好低調
一係ig好少follower 淨係得識既朋友
一係個ig連相都冇張

呢啲撚樣冇打柒佢都偷笑btw 巴打條女應該好靚

我都識有啲係咁，生活相都冇乜但真人勁靚

Lm

但佢真係好靚女嗰type?

識親真係靚

Ig 都過2千
通常好多自拍照，comment就會有d 9公hi，讚佢靚

識玩一定係之前搵有錢仔埋單

美魔女

其實靚女無咁多感受
你地唔好ff啦

呢個自我安慰comment竟然有咁多人正評

全部係葡萄友like

你唔會搵到一個咁嘅靚女
自以為靚女嗰d靚女唔計

誰人曾照顧過我的感受
待我溫柔 吻過我傷口
能得到的安慰是
失戀者得救後
很感激忠誠的狗

依啲歌詞係邊啲人會唱出口?
邊啲人咪有感受

無論有冇整容化妝 都會有人話你有

打得呢啲出嚟嘅一定係毒撚
仲要好自我中心嗰隻

你咁樣安慰自己係好事黎既
做人唔洗咁悲觀

講得出呢啲說話嘅人個樣靚極有限

日日塊閪都係唔同男人既精

好易拍到拖 個頭散個頭有人追
見工容易有offer
同事會對你nice啲
出街成日俾人望
有時去買野有野送（旅行試過同朋友一齊買同一樣嘢然後個職員送咗個贈品俾我但我朋友冇）

唔算靚女，中上樣 但已經有優待 靚女應該仲勁

係新疆做靚女會有咩遭遇呢?

你微博問熱巴

熱巴有幾個吖.而且都要同啤酒肚唔刷牙嘅黨棍屌HI

如果佢冇IG又冇乜點上FB呢?
係咪真係唔CARE果種虛榮感?

西部大開發

講緊連登仔有閪就話人係雞？

係希慎去過廁所出黎就睇到兩個著到懶日系既肥西係到撩鳩我女朋友

我以為佢地識啦就行埋去，兩個急急腳走，班仆街一定唔係第一次係街撩女

問返女朋友咩事，佢話飲緊珍珠奶茶果時，條肥西行埋黎望住佢杯嘢，問佢好靚喎係邊到買，佢答完，條肥西話，我話你好靚喎⋯⋯

想主動幫 但豬扒會以為你溝佢 周圍同人講

啲籃波撚通常都係狗公

大把傻仔埋單

Agger

抵死

過多十年同我呢d 7頭皮冇分別

真呀，個個都以為自己NBA名星咁

偷換概念都咁多正評 連登仔真係弱智？

有錢人可以永遠有錢 破產只係其中一個潛在可能 但可以唔發生
而靚女唔可以永遠keep住靚 因為衰老係唔能夠逆轉地必然會出現喺每個人身上 所以靚女點都會有唔靚既一日 有錢人就唔會一定有窮既一日

呢啲戇鳩比喻留返比你自己笑

希拉莉72歲，個樣都仲好好。
你確定真係無可能靚到八十歲？
靚女會面對的風險，包括強姦和疾病。
富人面對的風險，包括搶劫、勒索、醫療騙術及投資失利。

但你有冇諗過，啲唔靚嘅人就算付出同你一樣嘅努力，都唔會有你依家嘅成就。

所以樣靚一定有加成，唔理你願唔願意都好

睇下咩成就啦
讀書同專業工作佔比例好少，除非係見客做藝人
大把樣靚mk妹讀唔成書一早俾人搞大肚生仔再離婚都係咁

以前大學個靚女朋友男朋友好錫佢，車出車入，整埋飯盒比佢帶飯
後尾可能頂唔順佢D港女性格分左手 之後靚女朋友好快又搵到第二個，畢業後兩年結婚，嫁得一般啦。
之後聽聞佢老公趁佢大肚期間出去溝女，仲比人放埋上FB公審
靚女嚇到FB都delete埋...之後就唔知點發展了

算唔算靚女悲歌

八十歲仲話靚係自我感覺良好啫
你舉希拉莉呢個例子 我諗地球廣泛既人都唔會用靚女黎主觀形容一個阿婆

預計好快會有post問香港做靚仔係咩感受

咁係香港做有錢仔同靚仔又點

揾到人埋單都悲歌?要揾下個都唔難啦1

美麗係短暫嘅
但醜陋卻係永恆

成日比人中出即飛

岩呀
樣靚唔特別, 但樣衰就好撚出位呢
我睇靚好好快唔記得個樣, 但柒頭樣有排都忘記唔到

咁好正常啫
唔溝下點知溝唔溝到先

人地唔想結就唔想結架啦
邊個話人生一定要結婚生仔？
有formula?

俾有錢中老年肥佬屌

interview已經完全唔同觀感, 差唔多學歷/履歷/價錢, 有個好睇少少既點解唔請佢先
人始終係主觀動物, 當理性分析揸唔到主意, 就會用感性思考

伴侶不忠同你靚唔靚無關

都係只不過落差會大D甘解
以前被捧係手心當係寶，嫁左個對你唔好ge都係條草
如果一開始唔靚可能會認命D靠自己

一廂情願既諗法
唔偷食既男人唔係真係唔想食, 而係食唔到

香港地豬西都會有樓主所講嘅待遇

出街驚俾黑警濫捕 人少驚俾藍絲非禮
好多人獻媚, 搞到眼角高晒
成功追到佢既都有d 錢, 但次次俾人中出即飛
年紀大咗 追佢既人都開始無咁有錢
以前有白領追都拒絕咗, 接受唔到藍領追求者
一邊整容一邊後悔錯過了的青春最後孤獨終老

只可以話佢不幸 同佢個樣或者人品冇關係

戇鳩樣靚就要請？請完你有咩比到我？